尋晚Ansu Fati咁勁，算唔算證明咗巴塞又埋沒人才

繼續搵古 電話佬打翼啦

唔好意思，借一借位

世上只有想不通的人，沒有走不通的路。
世上沒有絕望的處境，只有處於絕望的人。 如果連你都放棄，香港還需要說什麼未來?
我未必跑得最快，但從不後退。
因為，世上只有我們是香港人。
港人為大，票投五號，鄭松泰。

立會推遲咗喎

人工照出

牙泰又想呆坐?

佢做實事你唔知姐

泰博負責投反對票 你喺冷氣房玩分化

佢上次投棄權

雖然你好高質 但你再玩分化我會block你

我轉左撐快必

#8邊個嚟

fati廢的

改名啦屌

anus fat

俾我係巴塞都唔想用佢

清小學畢業未

恩尼斯達

國家隊係沙維啊